［求救］美國星島電台錄音

專登開account 求救

老豆send左段錄音去屋企WhatsApp group

有冇人可以幫手整理一下入面timeline有關既片 / 相？

推

聽咗幾分鐘已經知咩事
星島係紅媒
節目全部好偏破
加拿大星島都係咁

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!